{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129157696/sincheon-ramon-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698917970888&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6347337&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232584293&selectedRatePlan=290422692&expediaPropertyId=66504928&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신천 라몬"
    },
    "text": "新川ラモン\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市松坡区オリンピック路12ギル5-11(蚕室洞)\\n\n新川ラモンから車で5分の距離にある宿泊施設はロッテワールド及びロッテワールドタワーに近いです。 ここではWiFiとセルフ駐車を無料でご利用いただけます。 また、スターフィールドCOEXモールおよび東大門歴史文化公園も車で近い距離に位置しています。 公共交通機関の利用にも便利ですが、Jamsilsaenae Stationは徒歩4分、Samjeon Stationは徒歩12分の距離にあります。 宿泊施設は全43室の客室があり、チェックインは22:00に始まり、チェックアウトは12:00まで可能です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認の上、チェックイン情報は予約確認メールに出ておりますので、宿泊施設に連絡して予めチェックイン案内を受けてください。 クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを準備し、政府発行の身分証明書を持って行かなければならない場合があります。 ペットの同伴はできず、客室内および共用エリアで無料WiFiを使用でき、無料のセルフ駐車も可能です。 特別に指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "新川ラモンは大韓民国ソウル特別市松坡区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設からロッテワールドやロッテワールドタワーまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "新川ラモンからは車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "新川ラモンの近くにはロッテワールドやロッテワールドタワー、スターフィールドCOEXモール、東大門歴史文化公園があります。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関の利用は便利ですか？",
            "answer": "Jamsilsaenae駅は徒歩4分、Samjeon駅は徒歩12分の距離にありますので、公共交通機関の利用も便利です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00に始まり、チェックアウトは12:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項については、予約確認メールに記載されていますので、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "支払い方法は何が利用できますか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内や共用エリアでWiFiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内や共用エリアでは無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料のセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "特別に指定された喫煙エリアがありますので、そちらで喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 482
    }
}